除左镘城球迷，無人有資格串我地曼聯

我地曼聯今年拎硬英超亞軍
除左镘，其他乜野痢妓軌全部同我收皮

學好打字先啦

躝啦大69